% !TEX root = rules.tex
\section{Joueurs}
\begin{flushleft}
	On d\'efinit un joueur comme une personne rejoignant le serveur \`a l'adresse suivante :
	\begin{center}
		\textit{magelfik.verygames.net}
		OU
		\textit{pasteque.magelfik.sexy}
		OU
		\textit{164.132.67.10}
	\end{center}
	Tout nouveau joueur doit prendre connaissance des r\`egles (ce document) r\'eguli\`erement. L'administrateur (ici Magelfik) s'engage \`a annoncer les modifications. \\
	\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
	Tout joueur s'engage, en se connectant (jusqu'au moment o\`u il se d\'econnecte), \`a :
	\begin{enumerate}
		\item n'utiliser que les ressources permettant de jouer au jeu propos\'ees par l'administrateur;
		\item ne pas ajouter, supprimer ou modifier de fichiers, peu importe leur nature, les avantageant, hormis :
		\begin{enumerate}
			\item Les fichiers am\'eliorant la performance (images par secondes, latence) du jeu;
			\item Les fichiers compensant un handicap comme le daltonisme;
			\item Les fichiers de r\'eglages fournis dans la distribution standard du jeu, comme les r\'eglages clavier.
		\end{enumerate}
		\item respecter autrui, sa propri\'et\'e et ses droits;
		\item signaler tout probl\`eme, peu importe sa nature, du moment qu'elle concerne directement le serveur.
		\item imp\'erativement suivre les r\`egles \`a la lettre.
	\end{enumerate}
	Le joueur reconna\^it que l'administrateur est la \textit{seule} autorit\'e etablissant les r\`egles, et qu'aucun autre r\`eglement ne fait et ne fera foi, hormis non exaustivement :
	\begin{enumerate}
		\item La loi du pays dans lequel se trouve le joueur
		\item La loi du pays dans lequel se trouve le serveur (ici, la France)
		\item Le r\`eglement de la zone dans laquelle se trouve le joueur (ville, base, etc.).
	\end{enumerate}
	Enfin, le joueur accepte s'exposer \`a des sanctions, d\^ut-il ne pas respecter le pr\'esent r\`eglement.
	\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
	En contrepartie, l'administrateur s'engage \`a :
	\begin{enumerate}
		\item fournir un service fonctionnel dans les limites du possible;
		\item fournir un support aux joueurs dans la limite de ses connaissances;
		\item r\'eguli\`erement mettre \`a jour la plateforme de jeu (serveur) pour refl\'eter les demandes des joueurs.
	\end{enumerate}
	L'administrateur \'ecoute les propositions des joueurs du serveur et les met en place \`a sa discr\'etion sur la plateforme.
\end{flushleft}
